訓左五個鐘 你問我唔答

有幾出奇

睡到五個鐘 重想點？

煩下大家，要幫手隨便講呀
聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手